
                      Tiene mucho suspenso aún que la historia está buena la peli se ase muy enredada no saves lo que va pasar o de que se está tratando astral final se resuelven tus dudas pero bueno . Vale la pena verla
        
            